我發明左永動機，大家黎睇下算唔算突破左人類智慧

因為磁力，磁動量改變令架車會不斷吸前
吊臂只要固定成特定距離，就可以無限向前駛

你砌出黎試下架車行唔行先啦...

樓主快d申請專利權

樓主個名。。。

你知道既實在太多

玩具車應該得嘅

識唔識寫字 垃圾

我用舊勁磁力，車身用紙，放水面去代替車輪，吊臂用幼木支
只要車身夠輕，真係work

唔好砌呀， 我驚係砌好左架車永遠都停唔到就大鑊

樓主試下提起左腳
再喺左腳落地前提起右腳
再喺右腳落地前提起左腳
如此類推
只要夠快就可以飛天
人地打機二段跳都係咁原理

加多舊磁鐵吸住你舊磁鐵先on99

砌左喇，我一落街一放車...佢就自己行左...已經追唔返
希望佢成功繞到地球一周啦

好勁,攞硬諾貝爾獎

你發明呢套能量手痕定律 可以問鼎諾貝爾

樓主出post嗰時 石油股大瀉

磁能線定律

仆街堅 work, 但點落番黎丫屌你！！！！！ 家下係空中打緊字！！！救命丫！！！！！子考存事針父界界界癠頭車車

其實地球圍住太陽黎轉
本身就係永動機

奶油貓悖論！

１：奶油吐司掉落時，一定是塗滿奶油的那一面落地！
２：貓墜落時，一定是以四腳著地。

如果以上兩者為真，那麼只要在貓背上黏上奶油吐司，登登登～永動機能源就此誔生！

有無人解返點解唔work

一定唔work
兩塊磁鐵吸到實一實，跟本停唔到車

條片邊到搵出黎

你係咪以為自己好撚醒

一陣FBI就會上門滅你聲

磁乜撚野 睇唔明你寫咩

我70kg
我可以拉到75kg既野
所以我試下扯下自己d頭髮
點知真係扯起左 越升越高
點算好

睇title以為係呢個gif

樓主拎快啲走，你咁醒一間比人捉你返去研究

利申 Dse physics level 3

全球最有錢嗰五十幾位石油大亨已經留意到樓主你，
你仲要唔加密。
唉，香港咁難得出到位科學家，天妒英才......

樓主好廢根本唔使咁麻煩

青年學院既小朋友真有創造力

大物理學家

淨係知架車會比夠磁石拉起咗

又撚9新會然

臨落地前跳一下咪冇事囉

樓豬抄圖都起碼比個出處啊!

太空人一早用緊永動機科技啦 無限自轉發電

屌你好耐未見過高質派膠POST

只要我夠大力 我都可以不停向前拉郁自己坐緊張凳

如果兩隻貓一齊？

相傳項羽呢個人力大如牛，能夠將自己既身體凌空扯起，依然係咁美麗㗎個身段。

lm

你咪就係Mandom

車有個力向右 個手柄位也有力向左 👉啲力走向左走向右

兩隻貓會點

會告你虐畜

真

兩塊多士囉

射精再食返啲精再射
呢個永動機勁好多啦

就算真係work,你條軚都會磨損

浪費食物

人只要食返自己啲屎就唔會餓死

突破咗人類智商下限？🤔

你弱智？

可能今晚會有電廠公司搵人滅你口

咁又果將架車拎起會發生咩事

**NASA wants to know your location**

磁力也是能量，亦會衰減

永動機係永遠申請唔到專利

還有 friction loss , air friction loss, temperature ...etc factor

車輕又要大磁石
重要喺水面
一放就反啦

成架車係一體

屌你仆街樓主
啲人係咁抄你個永動機
而家成個太平洋都係永動機
停唔撚到呀

這是正式取錄的科學家嗎？

佢小學生 你唔好咁惡

睇返#44

抄圖應該唔算高質

我下個月開始以後唔洗交電費了

夠大力扯自己頭髮就可以飛起 啲fd黎

牛B

哩個gag同左腳踩右腳上天一樣咁撚舊成班喺度開心大發現

wow

點解唔係吊臂撞落架車
而係架車向前撞吊臂呢？

又唔教人整埋brake 點算呀樓主宜家停唔到

樓主好快會畀能源公司買起

呢個設計我研究咗廿年

樓主真天才

其實諗得過

岩岩申請左專利 多謝樓豬

樓主遲吓會有人買你個發明

點解

邊個同你講唔work

跳緊個時凌空左腳踩右腳可以二段跳, 夠力係咁踩跳上天都無問題唔好講比人知

咁如果將架車垂直擺
佢咪會向上飛出太空

不如試吓腳踏腳上太空

樓主戇鳩
架車會攰家嘛
到時咪停囉

想問下點停車啊

咁咪向後行囉 一樣永動

反而想知有無人玩過龍舟 啲人好講求拉直條腰嗰下同young 腳 但其實呢兩下唔係內力嚟嘅咩 都俾唔到energy 隻船

你呢個設計只會停係原位
加上磁力會衰退，同埋幾大舊磁石先吸到一架車

智慧無極限

支那幼蝗

創造能量冇浪費到

咁都高質？
child登仔真係

樓主快d走，fbi黎緊搵你

其實UFO會唔會就係呢個原理
UFO外圍有一層肉眼睇唔到既磁場
UFO中心就係另一極 被外圍磁場牽引
現今科技有無可以遠距產生磁場?

利 認真左

d comment簡直係花式恥笑

Energy cannot be created or destroyed 🤣

學識寫字先啦

仲要開喺時事台

有冇考慮到
1. 車、吊臂、磁石及鐵塊係連為一體
2. action and reaction force

當磁石&鐵塊放埋一齊會induced pole，會出現一對force：
鐵塊向右&磁石向左。

因為磁石綁/釘在吊臂上&鐵塊綁/釘在車上; 所以向左嘅力會傳落吊臂，
向右嘅力亦到施加到車上。

如果你設計嘅吊臂係一體而不能屈曲，向左嘅force會從吊臂施加到車上。
即係有一個向左嘅force 施加到車上，與原本施加係車上向右嘅force互相抵銷, 即係冇郁到。
仲難為上面個吊臂要長期多左internal stress 去抵銷magnetic force。

如果你設計嘅吊臂係2bar/n bar linkage，可以屈曲，咁個吊臂會自己摺埋，直到磁石同舊鐵黐埋。

btw樓主殘體

仲以為你叫佢快D申請白卡跟住直落綜援

磁力會同對抗變形個力抵銷

諗起鄭中基套戲
扯住自己頭髮識飛

有磁通量
心水ching

六百幾個負皮⋯

我唔係好明張圖

自己重70kg
雙手可以舉起100kg
可以舉起自己嘅重量有餘
可以舉到自己升上太空

你寫麥撚野啊?
腦殘寫殘體

返支那啦

依個係永動機
唔好用凡人嘅rule

垃圾樓豬連殘體字都照搬埋落去

大家淨係 quote 依段就得，樓豬又扮睇唔到

我平時都係將個尿袋個輸出插輸入

咁撚似姦田D牛

屌你舊磁石咁撚大舊邊度搵

用thermodynamics解

違反左 1st law of thermodynamics（能量係唔可以被創造或者摧毀，只可以轉換）

如過架車被磁鐵吸住令到架車不停郁，咁姐係不斷有output energy，但同時冇任何input energy，係呢個case入面能量被創造左，所以違反 1st law of thermodynamics .

所以唔work

屌你老母俾返架車我

突破左人類智慧下限

按你既理論
你踩住溜冰鞋/滾軸溜冰鞋
然後兩隻手各拎一磁鐵
其中一隻手放係你前面,用黎吸你另一隻手
咁就可以利用磁鐵既力令你唔洗郁都移動到

如果個車胎係磁鐵呢？

其實呢個原理一早就知，所有大公司汽車都係咁行
但一般人會接受唔到，所以先溝一種黑色叫汽油嘅嘢呃佢哋話係動力來源

樓主係殘體狗
成張紙得嗰4粒字都要寫殘體
文盲

突破人類智慧下限？？

無記錯既話磁力係會減少

Action and reaction pair

樓主真係人才
本身仲以為全世界得我咁醒
有知音了

有人搵我？

點解會咁多正評

試過 架車會反左

我支持樓主，有人做過類似實驗

簡體字

鉄

會交配，冇辦法背對背